投拜登係美國白人嘅選擇

如題
但證明左佢地係幾低智
請大家見到美國佬一律以睇唔起佢嘅角度對待
崇洋撚全部請收皮
1個香港人夠頂5隻美豬

由今日起我唔會再對美國佬講英文
只會對佢地講普通話

大是大非都唔識選
選個戀童佬
剩係識跟風比media洗腦
玩抖音BLM
咁撚低智嘅生物唔係靠佢地早幾輩打天下

今日起要以極白左方式對待美國佬

建議極端派直接投共
支持中國堀起
比班白左感受下香港人 新疆人 台灣人嘅經歷
等今日投拜登班人感受下惡果
比班白左感受下痛苦

全民小粉藍

巴打會否考慮quit 美國

唔洗quit美
侵輸就做中國人
奧巴馬養到中共肥肥白白打壓東亞
唔自己拎著數要東亞人受苦
咁不如全球攬炒

中國贏=中國人贏
期待鬼妹追黃人撚含嘅日子

其實有係美國生活過就知，美國本土未出過國生活嘅白人重on9過港豬

含撚呢part我OK
我愛鬼妹仔

反而係班大城市撚最中意Biden

推動反美新風氣

中國黃人>>>>>>>美國人

中國強大起來我地就可以好似依家啲白人當黃人女人係雞咁對返佢地

支持中國登頂
屌 我係中國人呀

同台狗一樣 自己選舉滅國 真係枉對開國精英

唔一定啦 我啲美國朋友未出過國都投trump 🤣

係咪到時候要好似啲選美咁
原本自豪咁講 ‘I am an American’
變 ‘ I am a Chinese , thank you [China]’ ?

所以要開始睇佢唔起
我地黃人明顯係高智過佢地

講英文都要chok 支那accent

係
比班白左食返自己種嘅惡果
比自己養大既中國欺壓

係 白人都係蠢 我地華人唔同講法

諗起以後鬼妹見到我地好似賓賓見到鬼佬一樣咁就興奮

係本土意識高過佢地 美左真係唔抵可憐

無架啦 全世界比支那統治

為左中國居留權任上

Cnmb

人地美國白人玩焦土呀
用焦土喚醒左膠

唔只本土意識
係智商
地球係點都唔知比中國追緊又唔知
一個真愛國者就屈佢racist sexist
一個戀童就

無論道具層面同智商都極低

但係中國人先係真正統治者
黑人冇中國國籍
比佢地屌冇得移民中國

係啦係啦最撚叻係連登仔啦

以後改口應該叫‘白豬’
白乜撚野人
到時候啲鬼妹係咪變曬黃人嘅性工具
乜撚野Victoria secret Model追我地黃人撚含
然後大大聲對住啲‘白豬’講：‘Shut Up! Take my Money!’

同香港人一樣 叫其他國家制裁自己國家

只少睇得清邊個先係對美國好
同埋國際情勢先囉
唔係medi叫Biden 就 Biden

香港人有真選舉？

幾時有叫其他國家制裁英國

原來腦殘 唔好意思打攬哂

係講cnm nmsl！

中國超越美國成為第一超級大國

Like CEO Richard Yu ?

係好似港女扮ABC
佢哋第時要扮CBA

黃人統治白人日子指日可待

Sank you

講緊普通話啦到時仲用垃圾英文咩
佢講英文直接無視低等美國佬

唔好意思，我諗起都扯扯地
以後日日可以搵鬼妹仔扮工

唔可以話佢地蠢, 佢地未體會過中共o既醜惡係唔會知後果有幾嚴重 我相信08年大部份香港人都係咁

這裡是中國，nmsl！

營做下我地支那人親民vibe 姐
啲鬼妹見我肯紆尊降貴用帶一點高雅嘅ji na accent 英文同佢地溝通一定濕撚哂爭住除我條褲

睇人仆街最開心 白皮豬未親身體驗過 唔會知嘅

LM 定睇美國仆街
If we burn , white trash burn with us

原來文盲打攬曬

等白豬試下做下等豬有咩感覺

我係中國人呀屌

中國堀起了

諗起都開心，白皮豬
到時候中國可能要起個America Town

支持樓主！美狗食屎啦，豬咁撚蠢，唔會可憐佢地

到時有中式美國菜，美國人要屌鳩佢難食但係支那人覺得好好食

黃種人先係世界第一人種

洋人與狗不得內進

呢個po啲人輸到傻撚晒

唔知到時會唔會一啲正式場合唔再著老西
著翻唐裝

美國唔係合法左幾年啦咩

死阻膠

咁既人都有料做總統真心等睇老美折墮

If you can’t beat them,join them.
當自己好彩 生於中共稱霸既年代
外國狗都同我含

贏嘅唔係拜登 係中國
一大強國死喺自己人手上真係幾諷刺
希望”總統拜登”可以令世人大跌眼鏡啦（笑

美國豬心甘情願俾支那控制
抵佢地衰落

you are fucking white male

都係嗰句 美國左膠死全家呀屌你老母臭閪

邊個係自己國家

On9講乜野英文 係班外國佬用佢地嘅口音講支拿話

是旦

輸打贏要

月球啦

焦土，陷球產！

下次我講普通話

認真

我認同佢反共政策係難去預計
但就算佢反又點
今次投票係反映佢地俾中共文化滲透既表態
Tiktok 原神我見網上大約9成鬼佬完全唔當一回事
所以反唔反共 唔係重點 文化滲透先係

巴打渣美國passport?

係咪得我一個覺得中共不停搶香港人啲錢？

月球縣

班00後為左玩TIKTOK連自己國家都可以出賣
WHAT YOU GONNA DO

不過仲有好多美國人投Trump既

佢地俾大公司同傳媒封閉左資訊

啱啦，一齊做中國人同中共統治全球

但好多人連仔仲叫緊美帝
Sir , this way wo

all in 冚球剷

樓豬終於可以揸正牌屌幻幻

美國係拯救世界唯一希望，宜家只係唯一希望都無埋咁解

巴打睇demographic好似美國白人係投trump多d喎
有色人種先係biden 多唔係咩

操你媽逼白皮豬

但trump都冇反對，美國都合法左。關乜事

有無咁誇張啊屌

On9 投biden果d多數係有錢人wo
點會未出過國

希望 會終極覺醒啦

請問你比中共 搶左幾多錢？點搶？

真心唔知抖音有乜咁吸引